[第二滴血] 反送中烈士盧同學悼念會

「致盧同學：
你未走完的路，我們會走下去...」

今日下午三時許，一名居住在粉嶺21歲大學生墮樓身亡，生前曾用紅筆在梯間牆壁上寫有「反送中」的訊息，經證實後，是香港教育大學的學生，本會希望各位同路人，珍惜生命，願死者安息。

學生會將於明天(30/6)，大埔校園中央廣場內舉行悼念儀式，望各位可前來獻花。

詳情如下：

本會將舉行香港教育大學中央廣場
舉行悼念儀式，屆時將宣讀弔詞和默哀三分鐘，希望邀請所有教大師生、校友、教職員，或香港市民，希望大家帶備白花獻祭，屆時香港教育大學學生會將提供白花予各位所有教大師生、校友、教職員，或香港市民。

日期：30/6 （星期日）
時間：1530
地點：教大中央廣場
衣著：黑衣

交通資訊：各位可到大埔墟港鐵站乘搭74K巴士或乘搭26號小巴前來。

我們亦僅此呼籲各位如有情緒問題，請務必向身邊人求助，亦可向不同機構尋求情緒支援。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

推

Push